將黑洞台殖民成新體育台有無得諗

反正波台手足最撚惡

好，十卜樓主做開荒牛，一日未成功都唔好返黎

其實我叫緊班籃球佬自己去開荒

幫獌狗開左POST係玩具台

成功左都唔好返

屌你牙

十卜